點解冇人信我講嘢

我一同我屋企人，我身邊啲朋友講話懷疑自己係自閉，有亞氏保加症徵狀會冇人信我嘅😔
我真係有問題嫁
我真係蠢過人嫁
點解你地唔信我姐

我要做正常人呀
我要做自己想做嘅嘢呀，屌
我唔撚想做自閉仔呀仆街
點解個天要咁對我呀
我唔要呀
我唔要做嵯自閉呀屌你老母

點解冇人信我有自閉
我又唔想做自閉
有冇人可以救吓我

有病大哂?

冇話大曬woo

唔係信唔信
如果你唔係既
你咪試下用行動證明自己唔係自閉囉

不過可以嘅話都想有人捉我去人道毀滅
好過喺度獻世

唔係
請你更正你嘅說話

而家係想要人信我係自閉喎

自閉仔自己摺埋啦

講下笑巴打你點解咁諗

自膠 睇錯topic
sorry 樓豬

去睇精神科醫生喇，順便攞嚟白卡

多謝你
你咁講我更加相信自己有自閉

我相信大家應該都識睇人面色
識聽人地說話嘅潛台詞
應對能力應該都唔錯
我諗大家喺社交方面都冇咩問題
大家都應該係一個唔錯嘅人
又或者係一個基因幾好嘅人
冇咩呢方面問題
而我，其實都唔知有冇以上問題
我淨係知我係一嚿垃圾
可以嘅話，捉我去人道毀滅
唔好同我講咩你唔做垃圾邊個做垃圾
我就係唔想嗰嚿垃圾
唔好喺度獻世

其實我啲po得咁少人回
咁咪證明到自己唔延續對話囉
咁我咪姐係有自閉囉

睇醫生咪證明到